	\begin{titlepage}
		\thispagestyle{empty}
		\begin{center}
			\textbf{
				Министерство образования и науки Российской Федерации\\
				Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение\\
				высшего образования\\
				«Московский государственный технический университет\\
				имени Н.Э. Баумана\\
				(национальный исследовательский университет)»\\
				(МГТУ им. Н.Э. Баумана)}
			\noindent\rule{\textwidth}{2pt}
			%\vspace{0.5cm}
			\begin{tabular}{c c}
				ФАКУЛЬТЕТ & ИНФОРМАТИКА И СИСТЕМЫ УПРАВЛЕНИЯ \\
				КАФЕДРА & КОМПЬЮТЕРНЫЕ СИСТЕМЫ И СЕТИ (ИУ6) \\
			\end{tabular}
		
			\vfill
			
			\textbf{РАСЧЕТНО-ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА\\
			   	К КУРСОВОЙ РАБОТЕ\\
			   	НА ТЕМУ:}\\
			{\LARGE
			   	Многоканальный регистратор температуры
			}
			\bigskip
		\end{center}
	
		\vfill
	
		\begin{tabularx}{\textwidth}{rcl}
			Студент ИУ6-72Б & 
			$\underset{\text{(Подпись, дата)}}{\makebox[4.5cm]{\hrulefill}}$ & 
			$\underset{\text{(И.О. Фамилия)}}{\makebox[4.5cm]{\textbf{Р.Д. Векшин}}}$
			\\
			Руководитель курсовой работы & 
			$\underset{\text{(Подпись, дата)}}{\makebox[4.5cm]{\hrulefill}}$ & 
			$\underset{\text{(И.О. Фамилия)}}{\makebox[4.5cm]{\textbf{В.Я. Хартов}}}$
		\end{tabularx}
		
		\vfill
		
		\begin{center}
			Москва \the\year
		\end{center}
	\end{titlepage}
